[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3067)

正評祝你輸到仆街

屌你老母

slow

女足2.5s

計錯搶唔到

Fast

收到風牙買加坐和望羊

英撚回飛

英撚角細 買定8.5s
支持英撚鳩猜

唔賭女人波

角球我都唔睇好大 但應該入球會大 反正都無左個冠軍

見到垃圾熱 反英

快啦 澳洲妹

好彩買半主 下半唔洗理

澳洲半格都得

入定8.5s 9.5s
睇下公海盞燈會唔會破燈

邊有人派你

㩒個制改變到命運就唔使上街啦

2100 準備 all in完日本

澳洲真係冇眼睇

找左數個d 我拎黎食算 仲賭咩

我派你 如果一陣中

ok lm

出水未呀 反摩

快到

2:1未

半大全大 前鋒刷下存在感吧

+1 可gel了

救得一個得一個 泡菜u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤🍺
救得一個得一個 意粉u21盤✅
救得一個得一個 保加盤❌
救得一個得一個 愛爾蘭盤✅
救得一個得一個 烏克蘭盤✅
救得一個得一個 羅馬尼亞盤✅
救得一個得一個 格仔盤✅
救得一個得一個 冰島盤✅
救得一個得一個 支那女盤✅
救得一個得一個 美帝u21盤❌
聽日69不見不散 泡狗u21✅
大家加油 不散 未黎ge 即刻黎 日本盤✅
政總 不散 祖國盤

今晚英撚8.5s完場既抽1派400

我

巴西點讓3球

Lm

me

意妹贏波未

lm

LM

kane alli dier 三大廢皇同場

派錢俾我咪買

lm了

對面學界級數？

試下料先得架 英格蘭點睇？

咪係 吊

英國??

想贏幾百 買個袋 有冇水

4大喎 lingard

牙買加有無出保特

傾

澳洲2:1未啊屌....

屌你澳洲妹

入球細
角細
瑞士

我已經取消關注 咁撚廢

澳洲！

你地講到英國咁廢，唔通瑞士出勁人?

半一盤又撚狗

沙基利夠哂啦

買少少英 支持傾

以為入波 屌你

有利記 前峰 jump了

屌你1-2

1:2 on9

12

澳洲jumped

傾 害到熱狗冇左歐聯

好撚嘢

意大利good job!

雖然英撚廢
但瑞士有邊個勁？

意大利!!!!!!!!!!!!!

炸 到澳洲了

所以先支持佢

唉 咁炸左個大波

好撚彩半主

炸兩球仆你個街 頂撚住啊

炸撚完唔該澳洲快手入波

又fake

點解100蚊一注

劇本 主勝

炸完主入 求下你

頂撚住

哈利隊，半埸客90%

gchi

10期

比多個12m la

10期期

10期呀

唔洗勁，無打少個已經夠

又炸。。。客炸2次。痴線

澳洲快手入波比返半格黎.....

你條飛可以玩10次

屌你老味 垃圾波炸走半大全大

廢鬥廢

買左英撚，呢4個堅廢，唯有靠屎達寧

10期 戒賭

咩事

炸完可唔可以收返半格驗腦

250 勁到

Where is 反摩

屌冇睇買左成千可以取消？

六合彩都買咁大

可能中呢

廢中建議用番排隊

迫害大波

女女2.5s

禾18碎

咁都開唔到大

趁後生就戒賭啦

巴西女係咪真係老將來

追番數先 10皮

18歲就輸10皮

屌你個閪六仔都lm

借財仔all in角細啦

10期咁買有機 lm定岩

其實有cashout應該冇咁多 一半左右

比多球啦 開大

垃圾澳女憑咩讓半一？

其實係力造細波 又輸

算啦，追唔到，只會愈來愈輸，利申：23輸30皮

準備絕殺？

俾馬會斬成18碎 冇錯

絕殺到一世唔屌女人

意粉女足近10場7勝2和

無希望啦屌

買細波真係好頂癮

半一 以後不買

屌男人咪得。。

第一個就屌你先

政總 不散

咁鍾意越位

真係好出奇 點解讓半一

咁都引到你講呢句

正常都會講

英撚強陣？

都係有本先追下 番工錢

All in able

正

得一個情況下係贏到錢：
就係
- 你唔係賭運
- 捉到馬會開錯盤

Bill sickable

就咁睇唔算好強
但對家瑞士又搵唔到勁人

其實季軍踢黎做乜。。。

嬴左又無得晉級

賺錢

英盤？

ys

2:1
?

垃圾澳女

出高美斯 阿諾
有機會角大
阿諾瘋狂出波刷角就死

完啦

呢場冇咩心水
細注英撚過下癮算
69

第３名同第４名相差８００萬港紙姐。。。

支持香港 買英格蘭

補咁耐把撚咩..都唔識入波嘅

1-2

絕殺

意妹

開盤賺我地錢

意大利+1 2.15cashhhhhhhh

意女絕殺開大

哇屌
意大利嬴埋

女人波古惑到
仲伏過日假

澳洲抵你輸

會唔會又fake

下盤gel

燈力十足

直屌英格蘭win

屌真係w埋

半一盤 受讓就差唔多

fake?

炸撚走個半大好彩都仲有個全大

real goal?

2.5s慘死

罰球嚟

下場買英盤攬炒

睇下真飛會唔會西先！

唔係炸左2球
意妹1:4啦
BTW我半主

又豬晒
BTW意個11號好好技術

波膽大過半客

炸左3球啦
又衰貪心要全-1

2100 英格蘭

好分啲麻

[img]
英撚你唔好學法國

英格蘭8.5 9.5角大 2.5/3大 各5000

半客半大都係2.45
點簡好?

8.5
9.5
2.5/3

英港

過癮呢

英格蘭[0/-0.5] 馬會派錢

英撚近8場不敗而家開平半比你買

唔開半一

支持祖國大波

上場都贏唔少啦

瑞士上場打提子其實禁住提子黎打
英撚就比荷蘭禁屌

瑞士好廢咩

仲要出kane 我屌你老母

傾唔入波 準備斷腳

英撚會角細咩?

正常狗會開高半個盤

呢場唔賭算

角大有無gchi

仲出呢條垃圾

出Kane 真係on9
球隊花瓶

英國盤 角大 大船？

廢之如博唔到角

呢場就帽子戲

馬會網個直播低清到 屌

好

祖國入未

兩邊都垃圾
廢鬥廢，英撚讓平半算合理啦

睇kfc啦啦啦~~啦

跟

Kane中楣

英撚中眉
ＦＵＣＫ！！！！

角細

shit

爭啲

好似熱刺 件衫

77台個live點轉原聲？

終於又有tv live
睇網上個d低清到仆街

holy shit

幾時係中龍入波先

英撚踢成點

爭啲有角
嚇死

係平半波

8.5s 9.5s 10.5s齊叫

就輸

屌你又黎

96分鐘入

等7.5

冰角

大不列顛帝國入未

角細王

有冇買英撚

細波gel

落馬會睇波先

收到劇本角球9個完場

無
本身條過關串左英撚
斷左澳洲
驚英撚搵食波又斬賭仔

好多時候半球盤都會開半一你睇場墨西哥又唔見係平半

我純粹覺得鬼姐

唔好燒味啦屌你地個嘴

最緊要唔好刷住
未入手

比人禁屌

主 鬧人

識玩

英撚入未

唔刷c 刷界外球

收到風瑞士贏1:0

中！

2邊d 後防 真係麻麻

收嗲啦

ＧＧ了

一定開細
２邊無料到

係 真係平半波

ali on9

留意返 瑞士主場大炒比利時同冰島
馬會壓低半個盤引客 加上英撚近排狀態不佳
主勝

瑞士有黑哨

中立場黎

兩邊好jer

好撚多斷纜
除非有一條友自己遠射或者花式一個爆底射門

邊到有link 360無個睇到

Kane會博12m

有冇人派

呢個真 成鬼日靠12m入波

250入波未

求link

睇電視啦

英入到未

去政總， 果邊好多人派

77台播?

英撚既血就係燒味
不過個民族就鐘意扮Gentlemen
到下半場就會燒味佬上身

網上77台咪睇到囉

踢緊咩

yes

戰況：
瑞士控球嬴晒
但２邊瘋狂斷纜
所以唔知踢緊乜
仲衰過柏雷素爾

king

乞衣出沒注意

差d

角呢?

0000000

空門唔入

7.5鳥

係咁講粗口

頂實

邊有空門 明明個龍打走

巴西婆果場應該點買？

英撚上

妹妹足球 正式啓動

其實英攻入肉好多

牙買加+3點睇

瑞士未發力

Eric dier爭啲出事

英撚fg上啊

角呢？友誼賽唔落底？

0c？

唔友誼

7.5b？？？

客使用雷電飛剷

入球大已死

等6.5保平安

唔係爭做三奶咩

客隊落飛?

三奶有咩好爭

d腳法 唔友誼

主隊先岩

客隊使用霹靂神閃

角細黨又贏 20分鐘無角

主隊hp：90-10

6.5了

0-0 0c完

咁癲

係就好

你想悶悶地咁嬴
定
好過癮咁輸丫?

我地等啦

垃圾king 係度做乜鳩

又係呢句

英入未

瑞士中堅爭啲死

角細穩到

1-0 0c ok

點死

0：2 0c

唔入波都唔會有角

霹靂雷霆震霪霧

你要左大?

6.5高水幾吸引

英軍

佢要英撚咩

客再次使用雷電飛剷 得黃一張

俾delph 剷死

同柏雷一樣劇本既

角大補唔補飛好

有個雷字就諗起柏雷

最好5.5足水
攞埋碌尻去賭

狂刷角啊🚩！！dllm

ROSE黎

巴西女超好多班? 開到-3

仲係0c

英格蘭手畜快入

連輸九場

笑死又撚上盤

起碼35分鐘後先有5.5。。。

兩邊鬥妹

角細gel

0c 屌 skip得

要了

kane 真係垃圾之王

牙買加有保特表妹 等睇佢跑步

linga yellow

傳統英國波唔係兩邊落底多角球

半場刷兩三角先啦

下半場爆到你驚

有冇即場高手 買咩好

6.5練心

等5.5 @2

角細有幾多買幾多

女足半細有1.92. 痴線

女人冇野好信

6.5s?

有無入入左No goal

英格蘭針

係 不過依家變左現代英國 玩妹波唔落底冇角球

悶到仆街

想入大波會否不智

上盤點部署

是

2隊波都唔落底
好彩無買角大

主ng?

好無聊

冇了 由佢針

丁力1去英倫就搏屌

琴日女國足又係咁

差d1c

250又撚狗

巴西應該唔會輸埋掛

唔落左右兩邊要 左右翼嚟做咩?

佢要好似以前巴利咁有條直路號先勁

半大上船

屌你老母垃圾kane

擺

是但 有個細字就買

比d信心啦 , 成日諗補飛黑起上黎死人架

垃圾狗會臭雞波派未

岩呀 咁易補飛

會唔會0-0完

角細應該輕鬆了

英狗可唔可以唔好咁廢

似

巴拿馬屠夫

即場買角大定下一球客

狗會後悔緊開角球
角細贏到開巷

屌你老母，你唔撚柒落底?

留意到全隊英撚啲熱狗都係累人累物 睇下路斯又做乜撚野

1.5[black][/black]

30分鐘仲係0角

好耐無見過

繼續冰角

見到Eric dier Kane 即刻醒水

手持8.5s 9.5s 冰角

史達寧都晒左兩次機會

養生波

得250算係咁

半2全11得唔得

熱狗冇隻正常

5.

頂撚住0c 0-0

手持 2.5s 8.5s 9.5s

個角大3倍都未見就落中位數

2.5s??

入球

2.5s ball

講緊入球啦

巴打買左咩？

英妹

刷角未

角咩位買大好 手注9.5s

冰到完場

死熱狗累人累物 廢到仆街自己退出國家隊啦

即場5.5b?

5.5 6.5

英倫把握好d 一早2粒

1折賣9角大
有意pm

巴西果場5分鐘3c??

半大24

拳王廢到

ali 門前miss

踢梗啲咩。。

等足水夾角

Viu d講波真係亂鳩咁黎
個個都係連美斯

屌你dele 係咪on9 咁都唔入

入球大定角大好

等緊5.5s @2

要左英撚 可以點補好

5.5b

換辛祖啦 冇眼睇件垃圾

有線黎

No goal

唔會有人入埋5.5s掛

英撚d把握力…

無聊

0：1！

頂多1球完

講黎講去都連加特

5分鐘4角

巴西讓5球搞笑

見到報假狗 block完又有block完又有

?

Arnold 應該灰到仆街

英撚果場開左波？

終於1c

斬極比班賤種都唔識入

1111

1C

半1全10叫爆區

兩隊 散緊步？

屌... 5.5 @1.98未入到

差0.02 5.5b

250

史達寧好撚獨食

LM支持SIR

屌你ail 係咁走個越位位做乜撚野

等半場入角大 有無同路 驚佢2隊入唔到2球

Eric 轉邊 傳高波 又唔準
應該傳平飛

22222

英格0:1完場

2

英6 瑞4

ail 個傻閪走極都越位唔屌

2c

2CCCCCCCCCCCCCC

恩沙基踢法

8.5s會唔會爆

冇入到5.5同6.5

屌冰多陣都唔得

屌你未撚刷啦 9.5細好驚

練心

lm
for MSF

你要左咩

未
等半場先買
冇出到手

Eng next goal?

未到倍牙

瞬間刷5角完半

而家入eng ng 得唔得

巴西女仲未入波

得

下半場先啦

可唔可以換走Kane

就黎

你問下頭先個班問買左上盤點部署
咩意見

換走kane可以上邊個?

快手，睇佢好唔順眼

好似冇入隊

波post公投 即場
入球大 正
定角大 負

英撚比我教 第一時間送曬d熱同49000 返屋企

sancho入 比250踢正前算啦

後備都無

你老尾 垃圾英撚jump

兩個都難

屌你老母 一球都無？

退咗隊9世

半和黨又贏

kane 成隻牛咁

巴西入未

好撚慢

嘩屌你老母半2?
Kane快撚手死左佢啦

1－0

班垃圾 點做到00 我屌你老母 季軍戰都踢到咁 死左佢啦

有9.5b 仲補唔補6.5好

中立場 super

瑞士扮中立 , 英撚扮辛士

kane真係吹大左啦 換走呢件垃圾好過啦

半場冰都陣角應該會出返5.5

9.5s 就一定叫你補
9.5b

岩岩睇返 英撚d人係咪一個冠軍都無

等3倍6.5all in

Arnold

1-0完皆大歡喜

補番個6.5s

半場 0-0
瑞士 英格蘭

大定細

大

細會有3倍?

英格蘭上半場下半節係禁住踢

屌 2.5b點算好 撲街 唔識補 買左兩皮

英撚應該最尾入一球廢事ot

呢場會唔會好似琴日格仔咁半2全4屌

落到底都偷笑
唔好話入禁區

英撚啲把握力真係差

講真 角真係無得估 買左9.5s 既驚咪買番一陣開出9.5s後贏既注碼一半囉

開到3球大我食屎

等下場，唔好急，愈追愈輸唔好益狗會

有呀 不過把握好差姐

落到底又cup 出黎

反普係邊個普

巴西女 1:0？

屌 賽前大波係咁跌 cls 同我半場00

英撚後備有冇刷角機未出

瑞士真係好

驚咩 幫你gel定先

不要說了，有陰影，求面積

有幾球其實真係差D

丁力

2nd half 55" ~ 75" 會有4c

刷角瑞屎 VS 角細英撚
練心嘅1場

Rashford

半2全11？

大波已死

Me 輸到傻了

屌望一望後備 屌

Agree 之後一係9c 一係10c

得2c 點練 太易得到既嘢潮文出黎未

上場踢傷左未必換入

半大-1

真係唔明季軍戰守黎做乜lun

why出why kane呢條垃圾

英 下半場0:3plz

平時季軍戰正路係開大

我永遠唔信下半場咩都細

邊位手足咁大戶 2.5b5倍打到落4.4

一隊想落底但又落唔到底
另一隊就自己唔落底又唔比人落底

半2全10

巴西女狂刷c

放心啦會中既 下半場

瑞士高水盤

全11

入多球先啦

英狗jump了

瑞士近幾場都平均8-9c今場得2c

英國買咩好

星期日 7
瑞士(主) 對 英格蘭(客)
入球大細
大[1.5]@2.05
大[2.5]@4.40

$ 100.00

援交妹都半0全4
英撚無理由做唔到全3既

等70分鐘再補 睇下 係半場25分鐘入唔入到波先 屌佢老母

呢2隊近10場往績試過最低5C

9.5 角大派100

巴打..比D信心自己..半0全3其實唔難

KM

LM...

lmm

隊隊我都信 就係驚左英格蘭呢d西波
成9日以為自己高人幾班 係度hea

巴西半大又輸

6.5上船

呢注應該輸唔到

睇左半場 想知道英格蘭做乜9

仲有20分鐘 快啲入多球

HEA緊啦巴西

巴西唔入比人入啦diu 買親半大都係hea住踢

意粉女盤仲未挀？

對面門神上身

慢慢等

屌kane 成日扮大佬

傾 解圍

係前場 大個大斜斬返後

英格蘭 先入一球 安慰下先

垃圾有樣睇

快手快腳踢埋放假開P屌女啦
仲踢乜春

肯換前鋒未

刷角啦屌你

巴西入多球先啦

無啦啦買咩巴西

不了 德國有板你睇

半大快

半大 求開

半大未啊

屌你冇底線?

又吹on9

肯入未啊 屌你老母英格蘭

Me

巴西半大告急

英撚一掂到個波就吹

瑞屎球賽減速器

12M

on9黑哨

門神求你

巴12m

0.5/1b 出現

刷角pls

8.5 9.5s 冰住

瑞士

英撚角大有未

快d 2:0
半2:0 @ 4.00

都話定d黎 巴西女大波波硬
係英格蘭班死垃圾 成日係度妹

巴西MISS

半細pls

門神

MISS

半大又輸，屌！

做咩咁多人講巴西果場
有得買咩

5.5b有無同路？

巴西1:0完半場

個龍咁勁做物9

雞翼入波啦

低水半大都開唔到，臭閪

傾又miss

唔入波 就返屋企啦 屌你老母 男子隊

你同埋

Kane 爭啲

無話可說 12m都唔入

屌你老母刷角啦

英格蘭識入波未

瑞士入波未

雞翼頂住

嘩屌睇左10分鐘 踢緊乜尻

上盤冇得部署

爭啲og2

入粒全格啦仲頂

乜都吹 去做打乒乓球球証啦

瑞士中柱

差d老烏都不失c

巴女半大未

3c

世界杯仲話衝冠

究竟係咪假波，假波又吹咩12m

真 中柱

12m都miss
Jp 買半1:0 就 42分鐘 2:0
呢場買2:0 就miss12m

3CCCCCCCCCC

中自己龍

終於3c

12m 都miss 對面龍又上身

屌…未到價位…入唔到

4c

2邊都神龍上身

Same 5.5 未入得落手

No goal 瑞士

會唔會8.5s都爆

叫都口臭都叫唔到9.5

pickford神救

屌你 咪刷啦

支持

岩岩放工
買咩好

4444444
5.5 -2

想蠃換callum Wilson 同sanco

想買5.5
有6.5足水玩$100試試

出嚟港島

瑞士入粒先啦

上半有5.5 1.95

不了

入波未啊 撲街

No goal 啦 兩隊垃圾

冇留意角今場 買左盤

出左一陣就有角

5.5入唔到

0.5/1b
2.5s

U slow

有注6.5s係度

eng？

-6C

垃圾傾

係啊 點部署好

女足想點

傾入未

上次eng都7c。。。6.5s簡直是勇士

女足仲未派

Gchi

角呢 屌你老母臭閪

我想買eng win

停角啦屌

瑞士ng派400

屌 1.82 半大都開唔到

怕撚左即場

仆街

巴西半大12碼唔入

求派豬到想死

刷角喇屌

痴撚線

又有人出嚟撚狗？
完全封鎖左

屌，冇運12m都唔入

假波

我都封左
好似係走數狗定報假狗

一定係是但一飯啦

你指咩冇運 假到仆街 女足唔再買了

換走傾啦

英格籣識鬼踢波咩

5c

5CCCCCCCCCCCCCCCCCC

555

who

刷角

預測瑞士1-0 ft

巴西睇樣又係半細全大

巴西全大

0ー０

-2快手

想入角細

真

咁買0.5/1足水算，本身估eng 1:0 2:0

買無入球好刺激

珍

瑞士快手全格

英格蘭靠pickford
瑞士靠kane

瑞士上啊

8.5s 9.5s頂住

沙基利換走

換走傾 求下你

沙基利out

-5C

5c end得唔得

Same

沙基利
英撚可以發力了

換走班垃圾前鋒啦 屌你老母

你班撚樣仲有心情賭波

刷角呀屌你老母

想問有咩衝突...

你上左咩車

角細頂唔頂到

做咩調走沙基利 想守00?

連加特先啦屌

女足仲唔派

6.5

抽根

無左沙基利既瑞士仲慘過無左c朗既提子國

傷

9.5都未出聲

垃圾不用分

換走阿里 傾啦

0:1完場

點解會miss12m 屌

6.5b 8.5b

換前鋒 上啦 屌你老母 守乜lun野啊 cls
你地班7頭已經無得爭冠啦 入球show啦

英撚真係廢撚到

0_0

邊邊miss

點解仲未入波？

獨食到

英撚

因為我買佐無入球

+1 屌佢老母 睇親有佢d波真係好撚廢

落底啦屌你老母

你改完名好似運濟

你老母斬出界

屌你都係你同屁股

0:0 加時

卡尼做乜尻屌

傾點解可以踢英超 廢到

2.5s
0.5/1b

kane傷完廢到

0速度

唔撚出辛祖

阿里長期9下9下 傾冇態

6.5角細頂住丫仆街

仲唔用Wilson

英格蘭廢到

仲0-0 渣ga

行路佬 入場

刷角機in

屌極都仲未入波

換埋教練啦on99

250廢撚到

屌史特寧

仲唔換Kane

瑞士下一球了

250 on9

史特寧廢撚到

半單刀黎

腳都起唔到 角細

角呢屌

英撚下半出黎未射過

一腳射埋去啦

10點半好似衝入立法會

瑞士又訓地屌。

我屌你英格蘭入未

係曼城入左啦

英撚針

佢唔刷多2隻 我都出去了

狂刷角啊🚩！！

7.5B 上船...

講真補多注瑞士ng先 雖然買左瑞士盤

睇撚九70幾分鐘瑞士點5:2比利時

垃圾英撚想點

廢撚到

2.5s頂都唔洗頂

屌你英撚

史達寧你個垃撚圾

12m？

刷角呀！dllm

第一次有機會中無7頭

封咩

var

係就俾啦

which

想買6.5 屌

有人衝入立法會

咪呀

雞翼推人

換走傾好撚開心

var邊隊

可以all in England

無事 屌你老母英撚

我賽前都買左，補埋英撚下球了
睇波

雞翼犯規 冇事

嘛撚死

換咗乜

kane 換出
準備入球

英格蘭 下一球 快撚啲

6.5 24

傾888888888888

屌

穩撚陣 雞翼

6c

咁都無12m 英撚針

垃圾kane

比多3c

雞翼垃圾

Shit...

要驗腦了…

屌你老母英撚廢撚到

屎達寧死得未？

兩隊想點...

季軍戰屌你老母

有冇6.5s?

冰成廿分鐘角屌

英撚真係登你地慘 買左都喊

有速度過咩? 兩隊HEA

唔撚係要ot呀

英撚差唔多派膠

最後十五分鍾收米

40%失球，有無咁誇

5.5S打定輸數 希望快啲爆

呢幾日角細黨爽到

英撚個上盤...

英撚 細波細角的保證

上盤24🥶🥶

悶到抽根

england

雞翼犯規王？

90分鐘0:1完場

8.5s 9.5s 頂住

冰咗幾耐？

角細易撚到

開左波買唔切上盤 即場買左2.5s
行運了

推人自己訓低

6.5s震緊

85左右瑞士會有1球諗住英撚仲keep到半格既好拿拿林跳船

england....

英撚冇啦屌 唉

爆硬

7.5b贏硬

2:0

半大

英撚快入

定啦 兩隊hea緊

6.5b 最後10mins

0:0 cashed

又撚半大，臭閪

England fg派400

巴西goallllllllll

想知最後10分鐘兩隊係咪起勢攻緊？

8.5s輕鬆到

等踢12M咁

上啦 pk

悶到